成日話領養屌鳩人買貓

但係成日都喺呢個台見到非唐貓既主人
個個都話係朋友比 咁撚多朋友
就算真係，咁又唔見你地屌鳩啲朋友？！
咪又係一味話可愛 得意

po啲名種貓上黎之後屌鳩人買貓個啲收皮啦

喵~

扮攝台個呀叔呀？

喵喵~

其實貓叫唔係喵喵聲，係啊啊聲
至少我隻唐貓係

我自己嗰隻係領養 人地買唔買貓我覺得係人地嘅決定
不過可以領養嘅就最好領養啦

買咪買 關你鬼事

有本事來找我

港豬愛光環

我嗰兩隻係well well咁叫

屋企個隻識 喂 喂 咁架

同感

同意

我一隻係well 一隻係唔～～～～ 咁樣

我果隻好多種叫聲最近佢鍾意“呀嗚呀嗚”咁叫